巴西在溫室氣體排放國家中排名第14位，其碳足跡不到美國的5%。 巴西正在挾持氣候問題，每年要100億美元|Tim McDonnell | 2020年12月11日|Quartz 
 這是否意味著第十四條修正案允許各州以這種方式定義婚姻? 所有禁止同性戀聯盟的錯誤理由|Jay Michaelson | 2014年11月7日|DAILY BEAST 
 在這些案件中涉及的憲法條款是《第十四條修正案》的平等保護條款。 法官現在認識到反同性婚姻法是不合理的|傑弗裡r斯通| 2014年4月3日|每日野獸 
 事實上，最高法院只是順帶提及了這些案件，並依賴於第十四條修正案的正當程序條款。 2013年最熱門的憲法修正案|Ben Jacobs | 2013年12月26日|DAILY BEAST 
 法官表示，第一修正案和第十四修正案規定的不受歧視的權利適用於原告。 裡克·桑托勒姆關於一夫多妻制的觀點到底對不對? Justin Miller 2013年12月16日|DAILY BEAST 
 第一批有記載的普通書籍誕生於14世紀的意大利。 社交媒體:無新? 普通書籍是Pinterest的前身，凱爾西·麥金尼，2012年8月16日 
 這是一座十四世紀的高大、裝飾華麗的木樁; 講述異國的勞動和財富。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 她還演奏了他的第十四狂想曲與管絃樂伴奏，最大膽和瀟灑的風格。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 聯邦憲法第十四修正案進一步保障了他們的權利和特權。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 簡剛滿14歲，就離開祖母家，回到了孃家。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 最後，在1月14日，就35萬英鎊進行了投票。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利